唔想做條女樹窿可以點？

覺得做左樹窿就唔會溝到佢
但如果佢無啦啦開始呻
咁係咪已經可以轉target

唔係

未必 有可能信任你先搵你呻
比多啲support佢 等佢feel到你關心
可能有機

我想做
你唔好霸住棵樹

可以試下插幾下佢個窿

你又講得幾啱
因為之前試過兩次咁樣比人frdzone左

可能你真係生到成個樹窿咁

點解會咁諗